警察打同射示戚者同記者呢件事會點處理？

啱啱完全冇提過
會唔會不了了之？

Push

清算！！！！！！